恒生指數有限公司宣佈指數檢討結果 （阿里小米藥明）

恒生指數有限公司(「恒生指數公司」) 今天宣佈，截至 2020 年 6 月 30 日之恒生 指數系列季度檢討結果，所有變動將於 2020 年 9 月 7 日 (星期一) 起生效。

1. 恒生指數
恒生指數成份股將有以下的變動，成份股數目維持 50 隻。

加入:

1810 小米集團 - W
2269 藥明生物技術有限公司
9988 阿里巴巴集團控股有限公司 - SW

剔除:

83 信和置業有限公司
151 中國旺旺控股有限公司
1088 中國神華能源股份有限公司 - H 股

竟然冇美團

美團點解無份

星期一係咪人踩人

水份高到咁

1810咁廢都有得入

put爆美團

美團

美團跳水未

2手
外賣仔
仆街啦

美團仆街了

1810 同3690 竟然揀1810

信和好差咩？

太古長和繼續留低

太古留低 英資的餘輝

小米同美團交換股價

星期一追熊

臨收市大戶一早收到風

你當誠哥無用架

藥明隻妖股都染藍

外賣仔始終都係外賣仔

藥明

有個建議，星期六日即刻仆出去做外賣仔填返條數

冇美團 唔愛國 違反國安法

光頭佬點都好過雷布斯
D垃圾機支那人都唔要

星期一
PUT爆美團

邊個話入到一定升 入唔到一定跌

冇人買 市值又低
奶共都冇情講

公道講藥嚟講2269算係龍頭
擺佢入去都合理

冇人提隻大貓仲係咁高%

570倍PE入到，恆指公司都畀人鬧啦

抵死呀 無美團

唔跌到你班仆街炒狗死

信數據

藥明都妖股

小米係咪接棒做700 2.0

同意
我唔信阿里/乞米星期一會升到開巷

小米

藥物康德仲大隻

阿里adr收到消息升1%就回緊

星期一美團一定低開引熊再爆升

小米實質業務踏實過美團點評

2359成交唔夠2269多

ZM都入衲指啦
2000PE

印度佬都jer死佢

竟然爆冷, 唔明點解美團冇份

Agree!
阿里染藍就好多人都估到㗎啦 現價都反映咗
反而如果佢喺美國退市 再返嚟有北水
就唔同講法喇

你同你個名一樣

美團外賣

去搵icac吖笨

利申：冇玩港股

外賣佬股假同盤數好撚假

外賣分成咁無賺咁高%

屌米真係好撚垃圾

美團升得太急

入都未必升
睇下隻電子煙
入左之後

垃圾咪高可塑性
High potential

咁確實個PE好高
係d人死都入姐

佢唔係入恆指喎 Ching

入納指唔係道指呀嘛， 道指恆指呢啲老屎忽指數， 風險一定唔可以高

邊到睇到佔幾多？

I mean 北水
煙入左港股通都冇好過

P.12

第一日 彈左一成

冇安踏，歧視中國品牌

外賣股邊有咁大收益,間垃圾公司仲要不斷收購D垃圾公司,PUT到100蚊以下先收到尾

981隻垃圾竟然喺恒生科技指數佔8%

其實北水大媽啲貨係40蚊但蟹哂
應該會托得返上去？

2382都7%，唔明

1810上市財爺都去撐場 又幫佢護航

國策呀
唔使奶咩

我大媽價入
徘徊止蝕邊緣

盈富基金星期一係唔係會即沽信和買小米？

美團500幾倍pe
就算入去都可能跌餐死

比例幾多

咁多中資股
真係要考慮100%玩美股

美團鬼有發展前景抄到咁高

生效前一日

2800事少
大量MPF 基金要入定先

ooh

太劣

241 科技指數 比例大升

美團入左先出奇啦

恆生A股指數

咁9月5日買咪即賺，有超大手買盤

咪又係一堆垃圾

即刻諗起
最佳男主角係阿發......外父

人地勁假個時買貨
就算扯高 第二日開市都跌番
以前見過一次

其實好多都係
金融類佔比太多
交行都仲可以有

屌米

唔該晒ching

未升夠唔想派貨俾基金住

一手外賣仔
唯有安慰下自己南北水呢兩日都係21x蚊入應該無跌得咁金

美團$150見

小米 走左
個個吹到佢無份

小米咁廢都有份

唔係都係生效先入既咩
個d mpf咪都係追蹤恆指

其實入到就好似700業績遠勝預期一樣
一樣要跌
事前乜野都炒起左啦

屌米就算入到 咪又係垃圾

阿里／小米升唔升就唔知
但美團跌就好肯定

納指好多癲股 你睇下張list 就知

剔走實業股、加入科技股
反映啲乜？ 嫌恒指唔夠波幅？

佢歐洲大升補番啦

幾垃圾都好，佢有資產頂住
清佢盤來還數都有渣la

美團呢？ 俾佢恆指真係=大劣人強搶MPF

睇唔起外賣仔

1088同83點解要剔

希望3690跌番170俾我入下

agger, 美團呢半年屠咗幾多熊，跌一日半日又夾上

基金佬唔會前一日先搶貨
點都會預時間調倉

Bingo
估中調低大貓比重
呢個比重隨著將來更多換血會再慢慢調低

3690 D牛

星期一美團保守跌10%

大貓都好大獲
應該係第一次俾人調比重

完咗肺炎仲有人叫外賣先算

個少少

再加重變中國指數

唔好睇少佢
所以追踪基金係要按持倉比例掟出來

係一個炸彈來

比啲尊重
外賣師

呢個也解釋左點近期要推高大貓

你估大戶會唔知大貓好大機率被調？大戶扑街到呢

死硬

關咩事
隻隻都俾人調啦
應該一早知要讓路

全球最垃圾銀行股都仲有8%
0.8都畀都佢啦

700 有無？
大貓係好大獲，因為佢身分特殊，恆指no1 , 唔可以一次過cut到5%, 一次cut5%, 香港會地震

之前講左會減到10%

郁得佢一次，開左綠燈，以後再唔生性，就會郁佢第二次
cut貓大行動綠燈已開

恒指係咁，季檢多過10%就會減到10%

10%係封頂，每月月尾自然調整
唔係恆指公司封佢頂

700 15%比係自由巿場炒高佢，恆指公司無封佢頂，但到月尾係自然調返佢落10

阿里目標價300

留咁多地產股做咩
成交巿值又唔夠高

隻垃圾1%都唔低
依幾日只係迴光反照博同情
美國500pe入唔到
佢100pe就8%

鑽石底，鑽石能量底，鑽石量子能量底個名越黎越長

我同你講，大貓被cut比重仲大獲過外賣仔入唔到指數
呢個係超級大炸彈來

9估 跌到180

支麻人都唔買
唔覺得歐洲會幫到好多

10% 跌定落去8.86, 再由8.86減落8.14

美團入國企指數

咁保留信和未得囉 搞咁多野做咩

死3分1 咁樂觀
起馬180樓上啲牛全部死晒先啦
啲牛死咗又要平倉追沽 我都唔識計了

無前景，停滯不前，舊行業跟唔上經濟步伐

簡單d講=廢佬，得個年紀大，咩都唔識哏唔上經濟大轉變

垃圾股

恒指剔除中國股係咪犯左國安法？

留意返外賣仔2020 第1季 稅後蝕緊15億

比佢入騰指成份咪拖整體盈利率

大爆冷 冇美團

唔比班基金佬拆棚住

唔錯

雷布斯識請777個仔
同埋d股份禁售期年頭完左嗎

High 5!

炒左2轉
28 → 34.8
30 → 32.9
36.65 → hold

呢隻既模式係整賺錢，增長50-60％，市值近二千億，唔入先唔合理

佢個Business model真係有的屈機
成176倍pe都有人買 係有原因

地產股話就話多人識
但全部加埋先得10.42%,我地騰訊一隻打曬

有咩咁屈機

我都明既 假設市場係理性既，大家expect佢扑中左一啲生物科技，佢個return 係可以倍數上，咁預期PE 可以除二/除三

3 隻都無乜係香港營運，總部又唔係香港以後仲點叫港股.....

小米算比較多

無剔走太古咪算俾面
中國神華夠無嘢喺香港營運

係.... 但都其實唔係幾有香港代表性.... 雖然神華同旺旺都係好大陸

本身都唔明隻煤炭佬做乜會上

踢1038 都未必踢太古
應該

能源股10幾年前好撚勁
依家倒數上嚟太古下一隻就係中石油

都係既...

太古都算反影到香港民生，傳統地產股再褪色，港股唔會再反影到香港

30蚊175吉利個啲

咩石藥 中生制藥 全部大陸

雖然支那01,但值得一睇,條友擺明燈神黎

美臀仆街了